我要做毒撚

放棄人生
永遠做廢青
被人撚狗咁撚
做一個真正連仔

推